Konami營收增至17.5億美元，多虧了手遊和電競

對很多玩家來說，Konami現在可能不再是他們關注的對象了，這個曾經象徵品質的遊戲大廠，突然之間從神壇跌到眾人唾罵的境地。然而Konami公司的收入卻不跌反升。儘管只有少數的大作，但根據他們最近的財報，Konami的營收令人驚訝，達到了17.5億美元。

據財報顯示，Koanm 2018年營收相比往年同比增長7.8%，營業利潤達到了3.89億美元，同比增長2.4%。那麽到底是什麽讓很少開發3A遊戲的Konami賺了這麽多錢?

Konami表示，這主要感謝公司的手遊和電競項目，此外還有《實況足球》的MyClub模式。Konami的遊戲部門過去一年創收9.63億美元。而柏青哥遊戲機（日本賭博遊戲機）部門創收1.65億美元，同比下滑8.2%。

簡單來說，Konami多點開花的生意模式似乎很有效果。儘管他們可能不在開發一個3A級《潛龍諜影》或《惡魔城》遊戲，但Konami的日子活得還是很滋潤的。

屌你老母垃撚圾
玩佢啲手機game嘅都係

Winning隻手機版真係差唔多養晒成間K廠咁濟.....

不務正業
搞死Slient Hill系列

垃圾
搞死metal gear, silent hill, 無尊重過小島仲要追擊

你有你屌 佢有佢繼續出手機驚cap水

音驚清泉

食屎啦Konami

越反越賺錢

全世界都走向低質

講做生意佢好似真係好少唔掂

手遊垃圾得黎最賺錢